[年經] 屌你老母free rider真係必須死

唔係講緊乜都唔做連人都潛埋水既freerider
講緊做野做到成pat屎咁既freerider
野就做左，做得嗰少少但錯撚晒，要成堆人幫你執屎
仲以為自己做左好多野，理直氣壯話自己盡左力

Freerider我祝你將來日日比老細屌，屌撚到你日日喊

嗰日見到個freerider facebook status話咩做project令到佢好燥 笑撚左岀聲

😂

正評

唉唔講咁多依家返去執freerider手尾

Agger, 寫衰佢等佢fail

唔好殺我

屌講緊我？